有d唔對路！走牙走牙☠️☠️☠️

👇🏻

Run ar

又準備單邊爆

黎啦 fire in the hole🗯🗯🗯🗯🗯

你愈叫走，我愈留

Go ar

走呀

人棄我取

支爆緊

小心呀清

佢唔接貨我點走到呀

20187@0.184 表示Strong hold

👆🏻

走哂未?

收到風樓主入左重熊

一天光哂